連儂牆新方向 參考之用

我有個泰國朋友 佢話泰國d鬼仔好勁 可以揾隻鬼仔守牆 邊個心懷恨意去撕牆 就會跟住佢

Btw 佢話見到有d黑警有污糟野跟住 甩唔到

咁係嚇唔到班視錢為信仰既支那狗

各位手足聽日見！

其實你地知唔知點解連儂牆咁重要藍絲會咁驚呀
因為呢樣野將政治帶入社區呀

幫手推
【幫手推唔該】嚟到第三個月，大家更加唔可以鬆懈！！

嚇？ 泰國果d 係真架啵 要揾人解

咁靠樓主做野
各有各做

手足呢方面如果你熟嘅話 不如順便做埋